(警世) 聽日大埔老黑會做嘢

唔知真假但係大家有定心理準備

利申: 老豆大埔學佬人黑底

煙霧彈塞你老豆屎眼

大埔最多新技安

Neo zeon做嘢

利伸 老豆老母大埔兩大姓
收到風大耳個二仔接嚟做
不過我聽日照出去探我呀婆呀麻
吹呀？

打過囉

又發呢啲想白色恐怖

P牌仔封鎖+不推文

我收到風遊行當日，會見到大埔lu lu

姓李姓蘇揮手區

聽日準備黑色噴漆見一個噴一個

ON9 大撚把姓李姓蘇既都會出黎

我收到風聽日咁多屆特首去一齊行添呀戇鳩

大撚把學佬人巴打出嚟
驚閪

哦